邊隊會喺英超率先降班？

曼聯 曼城 車路士 利物浦 阿仙奴 熱刺 愛華頓
我估係阿仙奴
拭目以待啦 我相信十年內應該會出現

愛華頓或者猁

偉大的獌狗

有愛記當然係愛啦

老老實實我諗要佢地降都幾難，始終曼車利阿都叫做傳統班霸，比較難因為冇左班主科水而破產，成績上其實都難無啦啦搞到40分都冇，但曼城一直靠中東老細揼水支持，如果一下唔玩都唔知會唔會搞到安治咁

當然啦曼聯如果格拉沙破產或者有乜事既都好難講會點，始終支出好撚大，但曼聯本身吸金力就強

臭鳩猁

你拎曼城同安治比
生意從來只會貧者越貧富者越富
曼城多杯多明星，吸金力越來越大
又踢英超，又曼聯宿敵
淨係呢d元素已經唔會收皮
就算中東佬唔玩，都大把人接手

曼城應該係英超最高人工，一年用197m，轉播費都夠一半啦
更何況UEFA本身都有規定，唔俾啲油王大量科水，就算油王突然唔玩都唔會出事

阿仙奴 降先，
講埋跟住就阿森納同兵工廠

最高人工

曼聯果d義工原來咁高薪

阿狗都未正式升過班,何來降班

最多咪好似前幾年國米米蘭咁

曼聯